香港人越黎越團結

同意?
好多野做法不完美，但可以接受，大家要改善。